識日文嘅巴絲入一入嚟

日文未夠班 明D唔明D 有冇好心人幫手譯一譯？

明日の空は何色に染まってゆくのか
いつか僕らも羽ばたける そんな日は来るの?
時の流れは早すぎて 消えてしまうよ
握りしめてる約束 果たせないままで

なりたかった 焦がれた未来 ここになくても

謳おう カナリア
声にならない 想いが溢れ 泪は流れる
どんな時代へ変わり続けても
いつまでも君だけに聴こえるように
響け 泣いてないで ほら見上げてみろよ
何度だってまた明日の空へ 飛び立とう

目覚めたときから鳥籠(とりかご) 時々聞こえる風の音
なにひとつ知る術もなく 世界のすべてだと信じてた
けど 広がって 繋がって 巡り合って
ちょっとずつ何かが動き始めた
目を醒まそう 扉はさぁ 開かれた

謳おう カナリア
誰も知らない 新しい物語は生まれる
両手広げて 耳を澄ませば
どんな空でも讃え合う声が聞こえるよ

なれなかった 理想の未来 もういらない

謳おう カナリア 声にならない
想いが溢れ 泪は流れる
どんな時代へ変わり続けても
いつまでも君だけに聴こえるように
響け 泣いてないで ほら見上げてみろよ
何度だってまた明日の空へ 飛び立とう
飛び立とう

小弟有個朋友就要做個日本既research
希望咁多位如果係識日文既
又或者有朋友識日文
又再或者有日本朋友既
可以幫幫手填一填呢份問卷

明日の空は何色に染まってゆくのか
明日的天空會變成怎樣的顏色

いつか僕らも羽ばたける そんな日は来るの?
總有一日我們也會展趐高飛 那樣的日子真的會來嗎？

時の流れは早すぎて 消えてしまうよ
時光流逝得太快 最終都會消逝

握りしめてる約束 果たせないままで
手握著的約定 仍然未能實現

💛💛

Thxx